（西鐵撚）係尖東坐回頭車，未有位坐，求支持

典算好。。。

好緊張，同一時間好多人都係尖東坐回頭車

支持啲咩先

有位坐，而家係第三卡尾門果邊坐低左，好彩

有無巴打同車？下站到柯士甸